林鄭：倘若疫苗有效 今年下半年經濟有望復蘇 繼續充當中共南大門金蛋

林鄭月娥：倘若疫苗有效 今年下半年經濟有望復蘇

行政長官林鄭月娥表示，新型肺炎疫情令去年全球經濟增長下降約4.4%，本港全年經濟亦預計收縮6.1%，但她相信，如果新面世的疫苗有效，今年下半年經濟便會復蘇。

林鄭月娥在網上舉辦的亞洲金融論壇致開幕辭，提到在疫情挑戰下本港金融體系展示其強韌度，聯繫匯率制度維持有序運作，港匯持續強勢，都反映投資者對本港金融市場的信心。她相信，疫情過後本港會迎來巨大機遇，內地成功控制疫情，成為全球唯一在去年保持實質增長的經濟體。在「一國兩制」下，特區繼續奉行與世界接軌的法制、享有法治以及簡單低稅制、資訊及資本流通，都令本港繼續成為內地接通世界的大門。

林鄭月娥提到，粵港澳大灣區開展「跨境理財通」，容許大灣區居民跨境投資區內銀行的理財投資產品，具有龐大投資潛力，相信會進一步吸引更多國際金融機構加入市場。

個個大陸人都落黎買保險走資
你條撚樣叫人去大陸銀行買產品

呢條八婆工作範疇都不忘奶共

仲有邊間國際金融機構會加入??

唔好講咁多 幫柒婆啪一針先啦

香港個名已經無以前咁值錢
每隔幾日就話無公司大規模撤資
如果係無，洗唔洗講咁多次

咪當啲大公司傻架
要奶共
仲洗咩留起一個不確定性同成本高

再加上嚟緊移民潮
佢真係太樂觀

世界是中國的。有拜登支持一定有

見到螞蟻金伏仲投資支那

DLLM 死7婆

令本港繼續成為內地接通世界的病毒大門

柒閪正一肉便器

信你一成雙目失明

你打埋我個份囉

香港人，最怕執輸，一定仆到打。

真係....全部支那人都落黎買美金單
d 支那新港人做保險agent，一車車將自己鄉下d 人運落黎簽單碌卡，你睇下香港d 保險公司股價升到幾咁勁就知CAP撚左幾多水

最怕無人打
藍絲快啲打

林鄭第四波無公開講work from home，根本係驚香港經濟會冧，再波及大陸出入口。

佢講完一定無望

咪係囉
大陸人都知走到既錢先係自己既錢
個個一係落黎買美金單 一係買錶買名牌
美金 香港 最好離埋岸
鄭婦人就叫我地擺錢去有外匯同出進管制既大灣區
每次拎5萬蚊要登記預訂

疫苗有效先講

又講廢話

打咗就有效？

柒婆賣港求榮，奶共害蒼生，不死無以謝天下！